Xone火棒探險區

頭好痛

走撚咗一放就升

有排陰跌

仲想跌幾多

均價59 未走

坐到3月尾

有無諗住溝

47走左
隻野無底線嘅

cls 邊到嚟咁多賣盤

點解可以係咁跌

唔知到時走唔走得切貨轉ARKX
PRNT同XONE一齊插

點解可以冇底

你咩價？

今日紅蓮

唔升返唔敢溝

54坐返陣先

跌到傻

63好凍 不過得8股 豬死了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

46 溝左

觀望再好耐等入貨機會

56
高j了

豬死了

落到三十幾再溝

60 @100

而家均價幾多

Me to
果陣係撈底心態

57

就快跌穿45

56 50股輸死

56

火箭變火棒😂

64.7

To The Moon
To The Mantle

TO THE HELL就真

56 @ 160股豬死

65 10股 豬死了

幾時走

$58@27

On9 閪冧

45@$58

好似無底咁
算 唔撚睇

59@15
想死

57@250

地心探險記

我唔介意坐下 可唔可以唔好再插

54@100
唔理佢等arkx出算

56 200股

同你一樣

54@63股

輸左2000鎂了

真係可以完唔停？

就黎到地核

神童

到底衰乜

好熱呀

個brake去左邊

今日大市回調，拖累唔少爆升股，優質股加倉好時機

真橫行心理至少無咁難頂

想問有冇咩網可以睇到XONE好多賣盤

講咗成個星期了

好多？

今日全世界都跌

好想止
通常一止完就爆升

電動車股都五連陰

唔走住 全世界升返再睇

呢啲日子係加倉好時機

48止咗，今年第一隻輸到仆街既股

想溝

THX

走呀！！！！！！

今個月大市其實升好少，而家一日已經落返去月初

好在我都會區47.2 走左

琴日溝到今日 溝完跌到衣家都仲跌緊

止左print 留左xone

可唔可以唔好累我隻prnt

豬得多過gme
點搞

46 止咗 xone 留咗 prnt

落到三十幾先溝

好睇喇 地心探險
就快見40

點算

穿40先再諗下

得好小大單似真跌

嘩43蚊了

48走晒

企咗喺山頂

上星期65$高J左,頭先45$ 走左

我唔玩啦 比番D錢我呀

51@100

Print 都係xone

在岩漿中暢泳中

冇揸咁多

跌到弱智咁 走左佢算

今日全部都似真跌

但佢無底洞咁跌

呢隻真係輸到仆街

58@60

59就凍死
59仲要係溝出嚟

次次特價都無Cash

關大盤鬼事 日日跌10%

56唔知走定留好

走左1/3

58.6入
豬緊2x% 扑暈自己唔睇算

61入
雖然有信念但始終唔敢睇
唔開app算

等3月11睇財報

最近出親財報都死 理得你有無錢賺 係跌發定跌少咁解
FDX TSM UBER TSLA 全部出完財報都唔會升

火箭呀

差幾%就無晒信念要走了

走左未

我以為我見過地獄
原來真正嘅地獄係咁
慢慢磨慢慢陰跌
磨到你冇意志

今晚手震住都要strong hold
已經完全超賣

個狗莊吸晒貨啦呢輪
快撚啲升啦成個3D行業比佢搞亂晒

真係落唔到手溝

個支持位係邊

溝啦 3d print唔係一朝一夕既事

真

如果佢一下急跌落去 都仲會Panic sell
陰啲陰啲跌真係好難頂

有prnt
圍爐

佢增發54蚊一股之後就跌到PK
NNDM都冇咁慘

其實都唔係陰啲㗎啦

43都穿

下個禮拜再入就差唔多穩d
呢幾日日日都閪冧

邊個on9高層諗增發呢樣野

我一路跌一路溝依家52@168

6x果陣一入就跌到今日

日日都陰啲陰啲跌

我覺得係個莊有固定growth rate
佢突然增發打亂左條formula
要震落去吸貨

佢再增發就好玩

我200股55蚊

再增發就真係地心探險
同SNDL一齊收皮

溝啦遲啲可能print到外星人出嚟人人爭住買呢

42

無錢溝啦

今次已經叫止蝕止得好差，點知隻閪嘢可以更差落去sh既請坐穩

快過火箭自由落體

Feel到佢狂打緊d止損

仲有得跌

唉 日日都咁

新SHARES 54....駛唔駛跌到咁

42都企唔穩就真係唔知會跌到去邊....

有冇自殺熱線

唔講我仲以為自己買緊sos

Arkk都仆街

屌那星隻野冇性

叫緊SOS啦

前幾日係58 買左60股
輸緊30%

跌乜鳩我唔玩啦俾返d錢我

-30% 忍唔住走了

54.5坐緊好凍

股價已經低過GME
我屌

呢間野唔係有實業咖咩

如果有人可以教我點做就好
好孤獨

等下星期

牛市輸錢

52⋯ 就死

唔set止蝕訓好唔好

65 10股

如果我係莊 我會趁住個勢壓埋落去

同問

55 j撚左

60入得4股都走了

50$ 坐下先

係咪契媽比人做

坐下怕咩 怕無錢溝

大家溝定坐？

Prnt arkg呢啲細股最容易比人做
前排係咪有條友針鳩契媽

今日溝左
再睇多兩日先

等35蚊溝

撇除宣布增發後跌嗰10蚊，而家已經形成咗個完美圓頂

PRNT 助攻 XONE 都唔掂

圓頂即係要再落？

雖然呢個我亂嚟
唔知我咁畫圖法會唔會有啲夾硬

今晚係咪部printer印唔切，xone應該去同fed簽contract幫手印銀紙嘛

3D 食哂屎

落40我溝！

59.8價 46走左
冇撚左1400usd...

有無解釋到點解跌到咁

見大盤好番D，唔set扑暈自己去訓算

解釋到就唔會坐艇
唯有幻想有個莊諗唔到其他原因

50$都止蝕
入返futu算

想震走我地姐，無事嘅

明明有業績,有消息 有野整

痴撚線完全無原因咁狂掉
又唔似莊玩野 隻股咁細換手率咁低

想知有幾多巴打sh緊
有幾多巴打已離場
Sh
主場

正股驚閪 落到40溝

個半月升左6倍wor
係咪水退先跌d之前升突左既股

隔離plug都係咁

PLUG同XONE都入左
睇黎我真係高J師

好彩有入埋RIOT SOS

有錢我會溝 可惜無

睇埋聽日會點先 賣盤咁撚勁 懷疑盤後盤前盤中會繼續跌 可能跌穿40

SOS賺嘅一定夠cover XONE啦

成個3D print版塊都回

呢下回抹走咗2月所有升幅

唔識跟大市回升，慘

如果係重新升過就無所謂啊

Prnt 49.3 屌你Xone

升翻了，冇事了

唔好亂講嘢
好邪的

43.98上左車
btw見佢43.7x果陣買，成交果下就上左43.98，之後又落翻去

我地講咗兩星期啦結果...

$58@70 要死了

升得果少少又冇力

唔敢亂講野

3D股啲圖一鳩樣

入邊隻都冇分別

syss都冇咁甘
利申 重倉xone

岩岩都全倉左zone，等緊佢重回正軌

本細唔咁玩賺唔到
而家個價位真係唔怕，ath跌左30幾%

43入咗

本細都應該分散風險既

20% 3d prting
全部摸頂
依家r撚曬頭...

個頭認真有啲痛

而家價位安全，想賺翻水先

穿曬線都安全我見唔到個底喺邊度

有啲咋？
我望一個倉就好撚頭痛嗚嗚嗚

反胃

我都見唔到

on99都係訓唔著

Prnt

幾錢prnt

Riot 上到

prnt唔係月供架咩

晚晚都比佢搞到訓唔到

星期5都係咁既話就會連跌十日

補咗個上升裂口， 希望頂得住40蚊個關口

隻股跌緊真係好多負能量，有心sh 既唔好自亂陣腳先，除非間野真係空殼公司呃人姐。 佢咁細隻，上個月日日升10-20% ，來個回調都好正常。 有心坐既手足加油，唔好比短期波動影響到

睇番上年9月 升到上16蚊都跌番來9蚊先再開過車 我地買得呢啲未來科技就要預左有呢啲波動 （持有PRNT NNDM XONE)

貼埋倉俾大家睇

56蚊買 走了
今晚似仲跌

輸到PK

如果今晚再跌即走
個市好唔正常
呢個唔係波動
係有計劃嘅收割

呢啲前景股，緊係溝啦

隻野跟跌唔跟升

54入43走晒 係咁插

xone屌你老母

45入己經諗緊走
穿晒線唔靚仔

笑撚左 $55貨
今日再加倉 咁撚特價 走咩
飲定酒慶祝 唔會穿$40
契媽有邊次呃過你

清你而家個本係4蚊講乜都得啦

4蚊入同10蚊入gme一樣
不過真係睇好xone，觀望多一排

上返去50-55 大家會唔會走

我個本有4蚊咁平，係果時11-15 蚊買左，跟住前排止賺左1/3注先變到4蚊。
睇番我當時13蚊左右買都係高J，跌到落8個幾9蚊，最後狂升升到而家，所以佢再回下我都唔意外。有時要買中D爆升股係要捱下呢D。眼光重要，信念都重要。大家一齊加油

30蚊都有可能

老老豆豆我勸呢兩樣割左個班唔好玩股票啦

跟 止蝕先 睇佢去返咩低位

幾多股?

升唔走
跌市先走
呢度好多股神

隨勢而行
一增發就變到咁 果陣盤前升 盤中跌 不停LOOP
睇今晚穿唔穿40

巴打今晚要走？

其實我都睇好而隻野
再觀望埋今個禮拜 睇下溝唔溝
睇完上面癲佬巴打即刻有哂信念

利申: 傻散新手

大佬呀 你地跌一跌就話走

買之前唔係諗左點解要買入咩
跟風買完 跌一跌就話走
咁樣買股票好咩？

我覺得分段入同放係好緊要，自己心理會好過D。

agree, 所以其實係應該分段入，長線睇好。
就算TSLA咁勁既股票，佢係佢好初期耐唔耐大回調都係好正常既事。
少D信念都唔得，所以唔好覺得D人買TSLA發達好易咁
就當EXONE來緊會升多10倍，呢下震多兩震都嚇走好多人

你係永遠唔會買到最dip個價，而家入真係差唔多，一陣扯翻上去你冇人到貨你就冇癮

點解可以咁無耐性
爆升股不嬲大起大落
何況呢隻股又唔係gme之流 洗唔洗驚到咁

睇埋今日再入

59均價仲hold緊
冇錢入唔使諗溝唔溝

個市旺加埋GME事件，多左好多岩岩接觸股票既人入場

你由得佢地啦

其實最緊要持倉舒服，就算隻野係有前途，除時大市閪冧隻野跌到落20蚊，所以我建議係分注。

60蚊以上入冇割都唔識合玩股票

逆行師要sh就sh到底
無啦啦轉隊會輸成世

繼續鍛鍊心理質素

高買低賣

止咗蝕先，等呢隻嘢搵到個底之後再返嚟，其中再換過碼追其他股不是更好嗎?

傻散真係傻散
只係回調小小就走
根本基本面無變，大方向清晰怕乜
你話佢轉型做車就話姐

利申持有prnt
Hold到年尾at least 90

琴晚42上船

又有呢種人
明明上星期先話下星期100

問題係你唔知邊度係底，可以自己去trading view 玩 bar replay 試下

慢慢溝先，3月-4月先係我睇既日子

睇好佢入akrx ，到時有機破新高

目標無變，短期79，年尾睇100

如果唔股joy既話

你自己有無腦，有無獨立思考能力
人講你就信
我勸你唔好炒股票

仲有人話兩個月升3 4倍
可唔可以唔好發咁多夢你地高j師嚟咋

目標價永遠係自己買入價x2再齊頭

所以都係溝算

對呢隻股長遠有信心有信心嘅，不過跌成三成幾一早又未止蝕，坐下艇算了

溝貨只係拎心理舒服啲

有信心升得返
唔孖 最多只係無晒姐

Prnt 上到50 我係中環跳舞

佢今晚有少少勢補一補
最驚愈補愈跌

咁你又唔好老吹大 一隻手拍唔響
你唔老吹，我又有思考，未減少誤會

呢隻增發完之後好妖
無 Volume, 成個 Order Book 全部 100 左手交右手質低個價?
利申: 50入 45 止咗蝕嘅傻仔

Xone應該有機會入arkx

再溝

今晚繼續妖怪賣盤

繼續陰跌 考驗大家信念

都係嗰句 唔好期待太多
現階段理性少少好

唔排除真係有莊睇中呢隻潛力然後想洗走底層堆籌碼
但我偏向覺得3D printer呢round真係炒完
仲有📉嘅可能

係既，但我地做散戶既唔知太多資訊。最多叫自己研究完間公司，覺得OK有前途就strong hold

PRNT XONE DDD
豬死

上年大把人吹到股災
咁無又入場？
都係個句，炒股要用腦
你咁樣輸打贏要做乜尻
真係升到100你會分錢比果條友？

得啦知你醒知你有腦啦
年尾90嘛 知道啦
你中咗我一定要拜你為師啱聽未

邊個再求其鳩up目標價我就屌柒邊個
阻撚住曬

起左樓百底
條on9高追amc
一睇就知無撚腦傻散

真係谷鳩氣
成日有班人係大跌嘅時候講目標價
成件事根本掩耳盜鈴
個勢冇咗就係冇咗 我理撚得你10年後1000定50年後1萬
跌就已經係事實 你自己係sh撚就迫人sh?唔sh就傻閪？
你咩價位入 人地咩價位入呀 承受嘅壓力完全唔同

自己高j完暴插就叫人sh 股票唔撚係咁玩㗎大哥
你呃自己你嘅事 唔好再阻住大家
邊個係傻散都未知

利申sh中 損失仲喺接受範圍
Xone算係高風險高回報嘅投資 接受唔到就止蝕
唔好亂聽外人零成本廢噏

晚晚都係賣盤>>>>買

0大單都試過，都幾似gme玩法

正常既大單 通常拆到好散咁入

其實都幾肯定比人質低個價
100股，幾十股咁買賣gme 400>100果排咪又係咁

紅漲綠跌係咪反社會人格

點set返冇set過燈既色，唔識較

但我唔係好明
增發價54有成百幾萬股
係12號交易完
姐係買左百幾萬股個間機構做左condom?

設定咪有

咪嘈啦
跌少少啫，目標價100

print都做左condom ,記得前晚54入左27萬股

指數基金係咁冇得怪隻臭雞

佢一定係54買？唔係應該市價咩

PRNT 係 Indexed ETF
唔係 Active ETF 來㗎

契媽都買得幾多下

Prnt都高追，笑撚死

唔係契媽買
係我地班傻散買

畀你搵到個底一開始就唔會高追啦，吓吓撈底我都識講，做到先得

係既，佢跟住print買入量按比例加倉
但增發接54蚊百幾萬股個間機構真係高追

機構輸都唔係少見
但人地目光冇咁短淺
唔洗替人擔心喎

呢隻股由增發完個日就開始唔對路 都唔知攪乜

咪由佢跌落去, 跌到肯回升返啲支持位咪叫底囉 唔通我一定要攬住佢一齊沉到夠

其實唔單單係 XONE, 其實成個3D Print category 都跌

就算由1月8開始到而家，升跌都一模一樣咁滯，連2月12開始同步跌都跟足哂，可能真係資金轉走暫時唔玩3D print都有機會

只不過Xone 跌得比人地多咁解

所以有貨嘅其實唔洗估咁多：

一係唔撚理佢坐到升返為止，不過你要夠信念囉，長遠黎講3D Print 一定有potential, 唔係trend咁簡單，呢樣野係future

另一個option 就係止蝕或者止賺，買股票實有賺有蝕，蝕咗係第度都可以賺返，到時佢轉勢再入返都得

利申有貨，睇埋今晚就決定走定留

頂唔順就減少倉位，其他SH。
話XONE跌得多既，睇睇佢跌之前先啦 果時日日升10-20%升左個幾星期。

諗緊走先再低位入
大家點睇

分段走/入 個心會好過好多

啱呀，好多人買隻股諗住佢即日就升100%，事實係你買嗰一刻好可能已經price-in 咗一年後嘅升幅

即係而家買其實係買下年究竟好唔好，當然仲有其他因素，但investing 就係要時間，可能好多人比呢個龍市影響咗，覺得一兩個月升5-10倍好正常

驚嘅就減磅，減到你覺得豪比佢無所謂嘅就ok，日日要自己擔心我不如全倉TSM仲好，最緊要自己有信心

屌100@56 唔知要坐到幾時

如果著緊既話全倉TSM 佢跌5-10% 你都可能冇教好訓。
反而投資最緊要係了自己，點樣投資得舒服，唔洗成日望住。
我自己就買到個倉比較散（10-15隻股）。跟住而家仲冇45% cash。
就算撞正大調整都冇咁傷同埋仲有CASH入貨

係架，所以最緊要自己舒服唔好驚，如果好擔心即係呢隻野over-invested

我就分咗兩個account, FT 用黎放長倉，基本上無操作

另一個account 就短倉，XONE 佔我25%, 假若無哂會唔開心不過唔會死人，我自己ok就可以啦。同埋而家短倉呢刻仲係正數，頂得順就自然坐得舒服啦

我地個投資心法都好近似，ching 位倉仲有乜野股？

長倉：
TSM 40%
NVDA 10%
ARKF 5%
ARKK 5%
ARKG 5%
RIOT 35%

本身有25%左右係AAPL, MSFT, 但係前排見RIOT升，清咗換RIOT

短倉：
SENS 50%
XONE 25%
NNDM 25%
原本係25% CCIV, 係佢上星期小跌時換咗NNDM.........

另外仲有BTC，如果我可以比advice, 我會建議大家一定要買BTC, XONE 唔想坐，cash out 轉BTC,下個月就賺返

要買BTC D錢轉來轉去好煩，FT BTC期貨又太貴一張

我都有NNDM，NVDA，TSM，今晚想走鬼左AAPL佢

買BTC 啲錢當saving, 真係唔郁嘅錢，咁會好過啲過100k 先考慮郁佢

AAPL 頂唔順，TSM 跑贏佢太多，連MSFT 都贏佢，所以我先清咗AAPL

TSM 好野黎，唔會買錯，NVDA 消化哂ARM單野，應該會開始有得郁

我買幾隻股都係日日跌10%

走一半

天天以淚洗面

今日會唔會穿40

你睇下大市點走

睇嚟今日市況都係麻麻

盤前繼續跌
盤中都會繼續陰跌

長遠黎睇而家入貨係ok , 但係我已經無錢入

英sir話齋free fall never 溝
起碼要見到轉勢先再入
依家似3d print 炒完轉炒其他
跌穿40 我都唔玩
@56貨
輸死人

我都同意
唔好急住溝
隨勢而行
個勢仲跌緊
你睇佢幾時跌穩左 搵返個base
先決定再入唔入返 咁樣會舒服好多

利申: 53入左傻散新手純粹睇左D youtube片

琴晚入左，屌你又跌

屌冇底既53蚊都想走了

Gme都升到
屌你3d print繼續跌

陣間又可以見到瘋狂賣盤>>>>>>買盤

Order Book 繼續左手交右手

100 | 100
100 | 100
100 | 100
100 | 100
100 | 100

買升唔買跌，唔好住

$10.80 買

學到嘅教訓係當條股有一堆人講嘅時候係時候走

打算止？

似free fall
以前黃金大跌果陣又係咁
日日摸住個低位
結果一日低過一日

電動車股可能六連陰

咩料呀 入左之後未見過佢升
想斬轉買riot算

58買左60股
都唔知strong hold 定係斬左佢

真成班仲以為執到寶

昨日Sh撚們已經默默del app

41蚊on99
成個3d都要死了

55蚊以為執到寶

增發接貨果間野坐哂艇

58蚊嗰時話係最後上車價 準備起飛

搞到我55又加咗

其實呢間野財報 都應該冇乜料到
Sh到財報都係死

我都係咁 俾人呃咗上車 咁就冇咗30%

唉 59蚊追左100股都係要走先...

咁老實講，正常增發完
回調都唔會大幅度到咁

呃你上車 唔識自己分析？ 人講乜你信乜 抵你蝕錢
建議你唔好淨係斬xone ，全倉斬晒比較好

70@$59
開盤走唔想蝕差價

穿左40就直插
裂口果個位黎

Based on its preliminary financial data, ExOne expects that despite the ongoing challenges presented by COVID-19, it will generate a gross margin of 21-22% for Q4 2020. The company is also set to outstrip its initial Q4 revenue outlook of $16.74 million, and it now anticipates that it will achieve annual revenue growth of 15-25% for the coming year.

Although ExOne won’t release its full financials until March 11th 2020, and the figures aren’t final, it has stated that it expects its expanded product portfolio to drive future growth. While the pandemic’s direction could still impact on these projections, the company did deliver a 60% revenue increase in Q3 2020, thus achieving them would be consistent with its recent financial performance.

前排就係佢話財報好 先爆升

大佬ray 一齊圍爐啦

今晚溝溝佢信念！！

41.5建倉

唔好戀戰 快走

信念唔夠 走左一半

一陣又話差話預期，已經price in 左，又或者好似之前APPLE咁財報靚都照跌 仲要呢D細價股更加難估，靠信念頂住。

係咪想跌返落10蚊....

準備freefall

諗住SET幾錢

好撚後悔咁遲先入場
我上星期見增發我59入左場
最後57@180股
日日見陰跌好恐怖又唔覺
我到而家都未沽
見唔倒個底好不安

40係鑽石能量白金底

穿左40可以25蚊見

41已經係最後支撐
係暴升前最後價位
睇盤前個量咁大 真係冇得再咁樂觀
Brace, brace, brace! Heads down, stay down!

其實點解你地唔買d option 對沖番，有貨買張short call 咪唔洗愁

測試連登燈力？

MM派

投降輸1/3
好過穿40

大家依加咩部署

ifc見

小注XONE@52
大注PRNT@40
我會由鳩佢SH

莊要吸籌碼今晚最好㗎啦
幫幫手啲貨已經夠平

有入冇出咩情況 係咪純粹大盤差

無買盤都升
莊家操盤？

唔係掉轉咩
有出冇入

係咪有出冇入

咪比假希望我啦

喊出嚟 60$入

沽盤多到

最怕佢假反彈
成日都係咁
跳水都要跳高少少先插落去

講錯

點解賣極都仲有得賣

今日冇左100 100 100嗰啲盤嘅
咁好人
逃走門定點

未出現姐
逃生門係咩料到地幔先逃生

睇嚟40真係鑽石能量白金底

54個陣都係咁講

下個底改咩名好

連燈仔=接2連3係咁燈嘅仆街仔

講完又開始插過

咪再燈

出現左啦🤬
好賤

聽日先溝算

我暫定33蚊會再加注

琴日入已經想止蝕
個市完全冇好過

癡撚線每日跌10%

係連登出post既一律唔好買

Set左40入

驚唔驚穿$40會free fall?

痴線
0大單

直擊$40鑽石能量白金底係咪真金打造

我平均49入，早個幾禮拜，去到67
個時未有post, 我都係etf 個po 入面傾
一有人開post 講，直插地核
真係唔到你唔信

而家賓賓跳水咁撻落去鑽石都碎啦

有種穿40

預咗穿40
無計 我人生就係咁不幸

離3字頭不遠

幾肯定我一放
呢隻垃圾就會大爆升

This is life

到止蝕位 走了
大家賺多d

睇呢堆3D股好撚辛苦
XONE DDD PRNT

最低：40

暫時

走先 聽日跌破37

啲人set咗40蚊接多數

穿40

白金底gg

開始吸引到大單

真心建議有貨嗰啲止蝕先

連登大船又變鐵達尼

啱啱40入咗

可唔可以告佢ceo

加發 玩爛左成個3d print 股

牛牛有條友好樂觀
相反我日日睇到好頭痛

今日低位，明日高位

酒了大家努力

佢話40蚊補左裂口 會爆升
我就覺得一陣咪又係跌返落去

60$好凍

人地10蚊入咪樂觀囉
我真係頭都爆
望住上66到落地獄

Same 有咩睇法

都係呢句

升係為咗跌更多

事分兩頭看
有假回調自然有假反彈

你幾多入? 止蝕SET幾多? 走哂定走部份?
新手想學野 好人有好報 祝你牛年發財

D 3D print跳gap咁跳落黎

58 有排坐

60 入 全部走左
呢隻股好折磨

你放記得講聲 做下好人

止蝕位咪睇你接受到自己輸幾多去set囉
一到就狠心斬

即係43蚊走哂?

Ddd個走勢同個價都一模一樣

40止

OK咁我再觀望多一兩日 不過個3D板塊有排回
理智叫我係要走 但我唔理智

頂唔撚順
隻DDD 42蚊都走左

唔知40做唔做到底

係咪有排回冇人知但有排震就一定

又摸40啦救命

前世做過乜先會遇上呢隻日日-10%嘅垃圾

日日10%

same 巴打你走定坐

54.96

豬3成唔想放坐下信契媽

連一個大力少少嘅反彈都唔比

@$59走剩幾股提醒自己以後止蝕唔好set太低

忍手睇埋聽日先溝

痴撚線

啱呀，make 咗decision 就定啲架啦

SH 定放大家自己決定啦，承受風險始終人人都唔同，睇遠啲唔好望買隻股一個月就double啦，咁呢個世界仲有人無錢咩

諗你可以揸幾耐，目標價幾多，幾時take profit 或者stop loss位係邊，至少呢幾樣一定要做啦係唔係

買Short call

太垃圾，睇嚟聽日會繼續咁

繼續瘋狂賣盤
陰跌

如果有人有貨嘅未決定嘅，又好驚好擔心嘅，建議你走咗先，可能已經遲咗，當買個教訓啦

以後玩乜都好，第一個止蝕位8-10% 基本上一定，走幾多根據你自己risk tolerance 決定

第二個止蝕位15-20%啦，去到呢度基本上都無可能玩落去，當呢次輸咗會好啲

基本上都唔會有第二個止蝕架啦

不過我就留呢咗一部分SH，而家開始唔理佢幾多錢架啦，落返35就考慮分幾注吸

買得最少 跌得最多

不幸中大幸

我均注

最衰同隻股有感情
上到高位仲追加 加完轉勢又唔走

兩隻3D print 佔20%倉 拖到癲

不過3D print 呢個產業有未來

Xone 又有政府單包底 等arkx 太空概念跑出 應該有機會回升嘅

同你一樣，其實上完66之後第二日跌就應該走，仲要當日有好位走，炒股真係唔可以放感情

完全唔識彈

長遠嚟講會回升㗎可

仲想試第3次玩夠未

放左一半個人輕鬆好多
淨低既陪大家坐

心態正確，最緊要自己無壓力

same 30@$95走左大半 蝕住走

其實佢唔係增發左54蚊咩 跌到咁咪無人買佢啲增發

12號咪已經散晒啲貨
之後個價點走佢理得你

提提大家...唔好加注住...

你留意下幾隻3D print, DDD SSYS XONE 個volume 都勁低，應該近排無大行買緊... 要入都要等volume 正常返先

反而NNDM volume keep 到，所以好奇怪，唔好貿貿然出手住

Nndm是好野嚟的
比唔到

頂唔順 穿左40 走曬

穿雲箭
走唔走好

dlm 真係放完就升 不過貨唔多都差唔遠
聽日星期五唔敢再坐cls

琴日都有一支 然後收皮

頂唔住
今晚42走曬
我既錢錢啊嗚嗚嗚

走剩一股
要記住自己喺邊度跌倒過

呢係屌出聲
點解可以咁弱勢

仆你個街 跌左幾次 溝到49唔撚溝了

當初買ddd仲好 80股

今晚先第一次掂40 聽晚可能又再嚟

緊係再等低啲先溝啦

聽晚星期五 肯定仲有得跌

Cls成萬股一下拋出嚟
有冇病呀

咩政府單 唔多明

預備左啦 40樓下溝多次

今日 XONE 趺到 $40
年初至今都升咗 322.5%
PRNT 年初至今 37%

ARKF / ARKQ / ARKW / ZOOM / TSM = 24%
3D 股向後跟返大市都仲有段長時間

Prnt 都輸，入完都無救

當上一課
錢可以再賺，我都鍾意3d printing，奈何增發完之後走勢唔對路

縮量未

個CEO吹到話3d printing喺military 好有用
又同唔知咩政府部門簽咗個100 million嘅contract 整啲唔知咩野咁囉

市場完全冇反應

一開始太貪心，增發完唔走仲加注
反省下先

1million先啱 其實好少錢

又話有40蚊白金鑽石底嘅

13%獲利 有排坐
就咁玩爛咗隻股

打個丁就訓啦

真係要每秒提自己股票只係一張紙 公司好股價弱都係無撚用

今日止咗蝕 留番120@$60 放一兩個月

好難捱

起身仲唔開心

有冇sh既朋友

真係玩到有感情 沉船

有

SH= straight to hell

放到xone同prnt
但uavs

60蚊本
走撚左 呢隻垃圾無支持位 日日free fall
唔撚知以為佢要清盤

係咪個個咩一年賺十倍條傻閪

係跳落懸崖有條樹枝吊住你一陣跟住着咋再跌過

係味模擬倉乍😂😂😂

各位手足頂住 利申:一股未放等33蚊再加

頂唔撚緊啦

搵隻game玩下 唔好成日睇住

無左16蚊，唔sh都唔得啦

56買44斬左
等佢再跌深d買返好過

160 @ 56$ 仲未放

頂唔順可以去睇下以前TSLA 50蚊前，都試過幾次跌60%

我新玩美股
果陣維持左幾耐

去 search TSLA 拉番去以前睇下，有快有慢

其實呢d太空國防野唔係個個國家都有
而且美國佬有更加唔會出口
不過契媽好睇好太空探索呢個概念
從而整咗d model出嚟
我覺得d人成日好似炒緊幾年之後個價咁樣😂

全部科技股都係

年尾100$ 坐定
利申 琴晚39.8入左

睇好依隻野
但等佢有大手流入正常軌跡先再買入返
120＠58 尋晚開盤清左倉

真，等緊大手流入番，就坐火箭，而家係入貨好時機。到時唔好後悔冇入到。

一樣

我覺得唔洗咁早
有明確信號我會再加倉

最緊要保持好心情

低處未算低

契媽停咗水了 1股都冇買
冇錢入prnt
Sh嘅大家我地啱啱先到地幔 真正嘅試煉未開始

契媽均價走都win成條街
本多終勝

我54都未走
除非你覺得自己買妖股，炒下消息

而如果你覺得上唔返成本位
咁你當初買黎做咩，你從來都唔睇好佢

冇買又唔係減持
本身佔位已經多

咩道理贏谷輸縮先係正路
54未走唔係一件值得自豪嘅事囉

契媽前幾日狂掃tsla啦
Tsla升上1000l蚊
投資睇長線啦唔該
Xone仍然Prnt最大成分股

短炒真心過住
美股日日咁多睹股

因為PRNT係passive, ARK active fund 一直減持, 得PRNT買

知道大家高追既人好大壓力
但落得場，已經返唔到轉場
如果你跟炒風買，止蝕未必係壞事
我自己就做過下research
真心覺得呢行有錢途

鑽石能量白金底2：38

年尾鑽石底係100
Hold者得救

你均價10蚊？
50蚊買入叫長線投資？呢啲叫坐艇呀
你上返去咪又係賣
日日喺度合理化自己嘅行為

就咁加個數字好冇誠意
不如你收手啦

咁姐係你自己問題啦
你當呢隻gme一下子升上100？
真心咩

唔同大勢作對，成個3d printing d 資金流走緊
等嗰trend好d先再玩

我諗好多人都睇好呢隻 但係無得同佢大勢作對

佢仲係唔明

事實係日日跌10%
呢幾日坐唔住都好正常

樓主放晒喇？

$51.9 130股
我坐到月球
有d起色再溝

Sh 希望唔會後悔

正面啲啦各位

今晚睇情況準備在溝

我60買左30股好撚想斬 輸左4成啦屌 今晚又跌多次

穿曬支撐
不斷有100單流出
Prnt冇錢入 仲有機會開始流走
冇大單入

點正面

點解arkk唔抄底

你買30股都還好
我60股不過我未必斬
斬左真係冇仇報

如果跌到廿幾蚊就唔係咁講

加油

20股
53入慢慢坐
唔鳩理佢
PRNT走晒

我只怕個市搞到我ZOM同OCGN起飛唔到
雖然有底

距離探險時間仲有45分鐘

可能我覺得佢未必跌到20蚊
直覺可能最後輸到仆街

3D PRINT 泡沫爆破
繼續地心探險
元氣大傷

咪燈啦
一開始大家直覺都以為唔會穿40
睇下繼續探險啦

就睇佢跌到去邊 6k鎂當交學費

真 我就留低學野

今天的我又來叫春

其實學唔到啲乜 只係個on9仔接咗火棒

今晚頂唔順應該走人

盤前41 now

睇嚟又係盤前升啲啲 盤中跌多多

邊度有升？睇真dd

又要插了

我到咗止蝕位走啦ye 豬左37%

求樓豬放過Xone

我開過post嘅好似都跌死

追蹤定你先

樓主delete返括號同裏面既字先

好辛苦 一走就輸到無心機

又要測試鑽石能量白金底

佢真係破產啊嘛

樓豬一方面太燈，另一方面太燥底搞到好負面

改名改運

好撚想打柒自己呀

我已經del app了 年尾見

勇者

咁你要DEL埋財經台

點解

隔離futu 升廿蚊 cls

平常心啦，前景一定有，近排market 多變動所以資金先抽走者，始終會返黎。

我都坐緊，down 6digit HKD，不過坐得好開心

呢度日日哭喪
人哋日日報捷😂

我新手成個倉-1k usd已經訓得唔好

如果你覺得前景有變，就止蝕走

如果信前景，就盡量唔好諗啦，尤其唔好成日睇人地一個星期5x ，想賭錢過大海算啦

同埋你一定要有穩陣股令自己安心，100% 熱炒股唔係人人頂得順

財不入急門

58入 52走哂
會睇好呢隻股 等佢回到咁上下先再入
轉倉契媽

散戶走晒先識起飛

咁都有得賴散戶轉咗勢咪轉咗勢，事實係而家唔當炒

尋日盤前割哂xone ark 系列
all in futu cciv, 呢刻倒賺兩萬

如果有莊的話 呢個假設係合理
但如果真係有莊 今晚就算大市升都應該冇運行壓到2字頭都似

食完水尾好返嚟
等你呀

真係跌到睇唔到盡頭先走

本身 4500 usd xone + 9990 usd prnt
呢個星期加埋冇左差唔多三成
守到profit 仲有賺就係bonus

100股 均價52...
理智上應該要cut loss, 但又真心睇好呢個版塊
睇埋今晚咩環境再打算

39 入住50第一注先

今晚入幾張 all先

分左5注
每跌7%入1注,最好跌多d

加注

Wow

成個倉total幾多

而家300股，今晚可能再入多少少call

因咩事咁樂觀

都係搏個市係會彈番上去 唔得到時再溝。
同埋岩岩認真左少少佢同DOD 合作既野，如果間公司冇實力唔會同佢合作掛

爭住輸錢
跌勢仲買

再跌再溝

我都有睇呢個
全youtube好似得佢講
熱度未夠

本多終勝

熱度夠就唔係呢個價

清，我都想溝，佢升返都開心，不過唔好太大注住，始終volume 仲係好低，今晚穩陣啲好啲

冇架。。都係自己心態睇開D，手頭上得幾十萬，唔進取D真係成世做打工仔

放心 我分左好多注，而家仲有50% cash

我都入咗啲

加左160股

但我其實打算一跌穿止蝕價就即all out

止蝕價訂左幾多？

好近40，今次算係比佢最後一次機會

做法啱架，回升時候增持都啱，唯一係唔知premarket 呢個升勢keep唔keep到去開盤者

呢D細隻野好難講

我有直覺會比佢fake 多次，希望我錯啦

PUA後遺症

都係睇大市雖然話預左佢跌，但跌都唔開心

係架，真係跌都會唔開心，始終都係錢黎架

by the way, volume 多咗啲，如果lunch 時間都keep 到應該有機

仲有40分鐘挑戰鑽石能量白金底

盤前升得咁勁，本身仲想入call

襯靚價做張short call先

心態正確
一齊加油

沖左幾日 不過落去

Down trend All in put 好過啦

今日似乎有好轉， 加油呀

屌 諗住今日有得插 溝唔切

雖然仲係蝕緊，但個心定左好多

走撚咗上唔翻車
好彩都揸住咗半倉貴價prnt未放

升到咁急

今晚可以訓得好啲

SH 終於有曙光

起碼識升 噚日跌穿40真係心累

樓主改咗名係唔同d

屌哂鬼個班人呢?

跌30% 升番14%

原本想佢今晚跌到35溝依隻真心冇驚過
5字頭本

尋日走左一半

希望之後轉升勢， 到時認錯＞入番

麵神燈力好強
升返10幾個%

講左要正面架啦

有啲想加倉，但總係形住佢又會跣多獲

利申$55 入，有啲啲凍

好感動

有望回鄉

prnt la

今日咁妖呀，40無溝貨

可能走咗無入返

尋日蝕3分1 40放晒今日就升

個圖靚番，今晚有覺好訓，
weekend 唔駛再懷疑人生

噚晚有一刻想放走啲我本60

大奇蹟日

有無琴日清哂倉既傻鳩出黎比我笑???

成班傻散高買低賣

包括我

琴日42 cut左一半

留名等睇今晚追完再插落去

上番50蚊先 大把人5x坐貨

巴打咁黑心

升，升

愈睇淡 佢就愈升

走左3分1先升

雖然仲蝕緊 但好彩尋日冇走

樓主可以訓返覺好

其實倒插都唔出奇，但可以見到，跌果時個個都講跌，成個氣氛唔同晒。點樣可以保持獨立思考好緊要

連插左4日今日終於生性

個個斬哂先升

我都。。。。

#metoo
算鳩數

太早溝 等緊返家鄉 山頂好凍

無理由升咁快

3D打印信念強

我無xone, 但我有prnt
加油呀

坐唔定放撚左，應當悔改

我怕係最後逃生門
下個禮拜繼續陰跌
不過見到自己個LIST今日一齊轉燈心情都輕鬆左

斬左果d唔好再諗啦
利伸,斬左

升到47
唔鬼睇

升得快
跌得...

行上高台跳水

而家大升又係另一個考驗嚟

唉唔好提

好彩噚晚唔再開app睇直接瞓 本身諗住今日再跌就斬

當買個教訓
明明 XONE 咁撚多利好因素
偏偏自己做唔夠功課冇信心，坐唔定
54.4買完46走咗

希望剩翻落嚟啲 prnt 生生性性

我都係熄左由鳩佢

希望大市調整完繼續龍市

56未走過

57溝唔溝好

volume又開始跌

納dee扯晒，跟升啦掛今次

好彩無斬 仲要38溝左5000股 SH

大戶

即刻棍落 燈到

一念天堂一念地獄
一下信念唔夠就冇咗一年凍飲

下禮拜跌下禮拜先算
起碼呢個weekend 比我開心下

唔好gel住

55無走

玩美股set止蝕個啲係咪第一次買美股？

不求咁快上返50，穩住47就夠

關咩事？

美股坐坐下就番家鄉 除咗gme

有兩日溝嘅都可以回本了

棍上

可以gel頭未

50止蝕到60，點知今日就回鄉，早知琴日唔操作

痴撚線妖股黎架

想斬咗隻閪手落嚟

有得早知我3蚊買 700
Ipo入tesla添

40走左先黎升

起碼睇到79先好走

呢隻野無利空消息又有國防生意都panic sell真係抵你地止蝕變蝕錢

係好多巴打斬左先黎升返,但好多個價都係55-6x

笑死所以話點解唔好一兩日就話要走

就係覺得有利好消息都唔升仲陰跌好妖
走咗

今晚升30%可唔可以？

盤前無入返？

好彩昨晚忍手無放 去左訓覺

根本望住呢個Po嚟打

53蚊都冇諗過走

16,17,18 跌咗三日架喇

今晚無人講買貨
無人敢追就會升

哇，咁搞法會唔會一日就補返三日跌幅

呢啲優質股 一定睇長線，玩短炒嘅去玩留其他股好過啦

大佬呀，日日跌十%
邊個都冇信心，咪斬

政府野賺唔到錢

日頭樓主仲屌7我

樓主66 跌到40果陣應該差d. 跳樓

斬左個堆巴打好慘
希望你地係第度贏返!!

就上返50

走左一半，訓左個好教，依家就好唔開心

不過如果無走果一半，尋晚收市前可能會斬晒，
又學到野

樓主一改完名就改左運

琴日見到好多人走真心笑左唔通真係gme咩你估

我就係60入 噚日好想斬 最後熄埋app

好彩你無斬

好波啊大家

巴打同你一樣53蚊入 冇走
不過前兩三日嚇撚到訓唔安樂

但有排先升返上60

個個都以為增發完一定會食返個勢日日升
係個個位入貨諗住短炒

我係莊嘅話都撚多你地幾日等你地panic sell啦

我尋日本身SET左 38斬, 輸30%, 好彩

大單同買入都唔係好多
點解會升番咁多

好野

$58 一直 SH中
無諗過走

信念

升得上60有冇望破頂

笑死

大佬RAY好嘢

可惜無錢同無膽溝
乖乖地同sbe坐

56成本價呀,快d上

因為冇人賣
有機構入市就升10%-20%

我知我犯錯
每次都有改
但次次都有新死法
由原本就快唔洗破產變到真破產

叫完春
今晚繼續地心探險

樓主真慘利伸,56坐緊

有早知，冇乞衣

50啦

今日升到54左右先呀
我56坐緊

其實任佢玩😂😂

5x入 點知過一陣就增發 再一路跌 4x走咗
轉哂其他 仲係蝕緊

係,前幾日左手交右手質低個價,好撚狗

其實係
完全冇volume

今日溝左 就黎番家鄉

地獄上番人間 真係癲

40止左

又時真係唔操作就係最好嘅操作

屌40止左一半
46上返

58入過, 46又入過, 跌到39蚊都冇放
應該跌到落40蚊果陣再入

今日分分鐘上番54蚊

太鬼異呢隻野
我拜拜佢

+1
我60入 set左止蝕盤
去到40就放曬

60入 40止
準備60再入過

我都覺,真鐵底係54,但之前係比人左手交右手壓低左
有咩理由幾百萬股都係54蚊買入,有一堆55以上,但會狂壓

不停賣 100 股
然後又不停有人接100 股

總算學識sh

54樓下都係特價

樓主仲係60蚊貨?

簡單黎講，呢隻野睇莊家心情

太大壓力咗sorry
大家都sh成功

Prnt 48 高追師

莊家咪prnt

冇60咁貴大約55啦 之前又溝低咗啲

今轉睇幾多

三年後二千
40入定60入 其實冇分別

大家個名後面都加翻（發財）就得

起碼破前頂先

靠大家一齊加注贏要谷

On9 揸到3年再講啦
炒咗一個月都無 大把傻仔俾人震走咗

係

返家鄉未

如果唔係自己幻想咁多都捱唔住

你家鄉幾多

最怕下個禮拜又繼續陰跌

56.5

驚可以趁依家逃生門走

跌係有可能
但起碼知道呢隻野唔係冇底
而且有人買

Xone 火箭發射區

訓醒回番都唔奇

唔好再火箭 開個苦主區算啦

岩呀

真係
止埋佢 走算

Agger 唔好再吹捧呢隻野

垃圾股

慢慢升

納dee又插啦屌

信念就比足你啦
再插就識做啦

應該上番又有人走

納dee玩少晚得唔得

XONE 硬淨到

真係有人玩鳩prnt
玩到prnt投降就突然拉升
逼prnt食高位貨推高個價
又學到新野

原來仲有人高我1蚊

玩鳩PRNT嘅咪係XONE囉

尋晚xone完全冇加貨 只揸cash
契媽應該忍唔住喊咗

因咩事又插

一下震走今晚入嘅人

連登仔gel頭

係咪又有邊個求其up咗句野

biden又搞幻幻

XONE 好似慢大市幾拍咁

各位打埋個飛機好去瞓

晚晚都跟跌唔跟升 今晚算係咁

屌，落返去既

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

定D黎 早2晚都捱到 呢嘢算得D乜

唔好多口

走左盤前入果注

去安心訓覺下星期再同大家作戰

等下星期有回就加貨唔睇

多謝巴打，走咗轉場喇！

唔洗睇啦，知道係調整就坐定定ok啦

如果佢volume 升返就大機會上返之前高位，差唔多50%

升一浪引貨就準備比人扔了 盤前執到嘅巴打好走了
sh嘅巴打準備溝啦

今晚可能只係普通反彈
過山車等緊大家 可能要掂多次39
不過確定39蚊呢個價穩陣就安樂

高少少放返啱啱買果d
等佢落返先買

希望唔好而家先黎爆升啦

我都預期隻嘢造埋第二隻腳

加油xone

唔上番54蚊唔會買番囉 佢增發個價就係54蚊

我都46放返加倉果d

下星期個市keep住正常的話，應該都升返的

如果落番40頭有無人會溝

最後逃生門已關

可以大手short了

可以參考返香港既hsbc
增發供股 即係公司出現重大財務危機
要問股東拎錢出糧

咁樣點上到？ 可以大手short了

nndm 早幾日增， 但係無穿過

OCGN增發，之後服價爆上一兩倍，最後回落4成，但都係高過增發價好多

其實單單都唔同，單係Tsla，半年增發左2次，第一次增發完跌到仆街，第二次市場跌左少少比下反應就再keep住上

下次講增發都係走左先
我買入價係增發位以為好老定
好似賭ER咁

呢隻exone好鬼
我離場先

下星期上返54

訓醒見到跌番去45
可能下星期會再挑戰多一次40
做隻腳

SH

買 prnt 股東都想圍下爐

33加注 26再加注
有人話隻野鬼，細隻野係風動大啲架喇 食得咸魚抵得渴

跌落十蚊其實都可以
佢未有profit
Volume 又低
出少少錢已經可以沽到落去

尋晚爆升唔識走

掉番轉出少少錢都可以拉上去

me 49入左，依家盤後又45

入左廿股姐，佔8%倉，驚佢再跌輸晒契媽k d profit

唔好水人買啦
呢D 講市夢率既股票
可以跌到變牆紙

40 43 溝左 46 50 賣左溝左果啲降低成本 原來係你接左

增發價建價 set左40再溝 點知琴日回魂夜

48高追咗

上面套住咁多人 冇沽壓都好難下喎

理性同我講呢個價位加倉唔錯
尋日跌嘅主要原因係prnt資金流出
被動型基金嘅操作同散戶一樣咁蠢

但係亦可能代表3d printer熱潮要冷卻

有批股價參考 豬唔死既
Keep住信念，扣緊安全帶，
而家捱下價姐
Stay positive

nndm苦主路過

我邊隻句係叫人買？
事實就係流通股低既股市易爆上爆落

股票*

只係小勝一個回合，要持久戰

唔知聽晚會唔會再跌多多

星期五張圖咁樣衰

之前幅圖夠靚啦
又唔見升

Prepare for the worst
總有一日會破新高
只係唔知幾耐

如果跌
我會cow 了今次

Same 已經有外國熱門youtuber提過下 已經引起更多人注意

其實我本唔多，覺得要改變生活係要買呢啲市值唔大，但又有實力既公司，如果成個倉都係apple tam 呢啲，就算佢升1倍 我咪又係要打工
非all in 只係搵部分倉位買呢啲發下夢搏下
Btw，會唔會開個the group

你開我實join

想知大家買呢隻係想短炒定長揸？
利申:打算長揸

睇下走勢同公司變化決定
呢隻有個缺點係mass production 唔夠dm勁
但係上次搶咗成億美金應該有啲料到掛

長渣

係度吹多陣先

雖然我都幾睇好，但而家都係小注長揸。
同埋都未係好了解其他3d printing 股。
NNDM 係做3D printing 電路
DDD, stratasys 呢兩間其實主要係做D乜？就咁望過下好似同XONE差唔多

邊個中文 youtuber 有講？

溝到無錢

本身有用財經台discord, 唔知有冇得自己開個新板

契媽分析師之前話 stratasys 係 leader in 3d printing

發現有隻細市值啲既3D printing 股，vjet， 好似落後啲，有冇得睇呢間潛力？

今晚drop to zero

DM& XONE

做D野同 XONE都幾似

今晚咩事又drop

DDD SSYS 係做另外幾款printing
同exone冇重合
Exone個對手係DM

仲有個 不過嗎記得叫咩名

跌 係為咗將來升更高

*唔

納dee又碌落山 依隻野係咪又準備返去39

應該都逃唔過呢劫

今晚又要食一棍

我估跌15%

屌美期爆炸
今晚穿39都似

開口中 33蚊又有得入貨

開左個 discord, 睇下有冇人john

5點

有排坐

大佬Ray入來啦

今個禮拜係陰跌周

入咗 第二個hi嘅係我

+0.82%

-7%

又跌

畀返啲錢我

各位39見

果然禮拜5係逃生門